大陸人參觀大學的問題好易解決

黎參觀嘅多數係大陸中學生，只要大學學生會舉辦接待團，向佢哋宣傳六四，雨傘運動，派埋大紀完，好快港共就會阻止佢哋去。

其實係 突然好彩港大有條國殤之柱

再世諸葛亮

六四呢D維穩活動中共不知幾buy
計我話應該日日開港獨、廣獨、藏獨論壇先得

中大大個民主女神像都阻唔到佢地
法輪功唔知阻唔阻到呢

印香港獨立符貼

宣揚習近平仆街事蹟

宣揚彭麗媛性史

應該會更有效過乜野六四、港獨

平反六四已經好似唔太work，可以試試

支持中國開放普選國家主席
支持各省民主公投獨立
支持中國人民命運自主，推翻獨裁政權

佢地提到獨立自主呢類詞語就會hang機

如果bam banner仲可以報上國際新聞
話學術民主自由(又)被打壓

以前好似試過香港獨立貼紙貼落水貨佬d gip度

學生會即日舉辦港獨論壇
喺 canteen 每張枱擺放宣傳品
搞掂

推

宣傳多啲延安整風、南泥灣種鴉片同賣到國統區、長春圍城、三反五反、文革

大陸人一反感就以後唔嚟

真

其實無乜用
支那狗思維：「呢D係以前, 過左去, 總之依家好強大！」

都係彭麗媛性史會HIT 得中

民主牆貼港獨標語啦，啲蝗蟲好鐘意影民主牆

強烈要求要拍學生證/職員證先可以入黎

播九評共產黨

唔好嘞，要搞就搞大佢
宣揚仿效清末東南互保，唔同美帝打貿易戰
再依照毛匪澤東未成魔前搞獨立/聯省自治云云

要瓦解後清統一怪 就要趁北方人嚟教育佢哋

香港獨立建國
大越國復國

Donald Trump Appreciation Club

嘥氣啦
日日大把支那人笑笑口去影相打卡
佢部華為上載到北京cloud都冇事啦
靖國神社每日最多強國人烚熟狗頭參觀
六四愛國論喺中共仲行得通
影港獨都仲得 唯獨唔可以踩習近平同叫人唔好食豬

同大老鼠合作送埋小熊維尼紀念品

整兩幅
歡迎國內同胞支持港獨/藏獨
嘅banner

一幅掛起佢
然後一幅快閃拎去佢地面前 再影佢地相 放上網
包得

放落佢地書包

遍地開花

而家最Hit緊係習總
整啲打到習近平貼紙
周圍黐落書包
是旦一個中招一定誅九族

係印就印啲畀中共封鎖咗嘅支那新聞
上面班人平時接觸唔到就以為祖國好好

今時今日既大學生唔係都比人換左血啦咩
有間大學仲想開多d收"外來生"

Good idea

解條毛
香港大學生親共過支那狗
你咁搞法 佢地放假仲點上支那食魚飲喜茶

絕橋！

應該攪埋做導遊無本生利既新香港人

我都覺得係
索性整個「祖國新聞牆」
仲可以大條道理話係俾同學認識多啲中國

好似東涌師兄咁，渣住港獨海報同支蟲合照都夠玩

屌mark低名入database
跟鴨仔團參觀

通知全港大學唔收

連埋刁種外國國籍印埋出嚟啦

一直都唔明點解同一張要貼哂成幅牆

師兄係唔係聽咗光明頂？

請法輪功開talk 講一個鐘lecture

你覺得D廢青會夠大媽團揪？
唔好講笑啦 咪又係欺善怕惡 專揀死魚黎屌
有撚膽同大媽揪過

而家有話揪咩?

送港獨貼紙，大大隻貼係佢地行李度。

賣公仔有無得諗？

我係大媽團就第一時間發爛炸屌死哂你地
邊個人多？
再唔係call埋愛x力 xx出聲 大撚把人同你玩
憑咩認為自己夠人揪

我就係想問幾時話要同人揪?

上午貼完，未到下午nds已經幫你搣走

咁不如你講下你預期成個過程會發生咩事
等大家了解下啦

幾有諗頭
一提港獨車俾人投訴
print大陸封鎖左果d新聞ie新彊集中營俾佢地咪得

今次認同你，最好搵林榮基問佢之前的書邊到供貨，
之後SU出售，
鴨仔團應該會減少，但會多一班中佬來買書，發發

同佢地講解分裂中國的重要性
起義的原因
如何搞革命

宣傳習狗啦 唔似港獨 佢哋爹都唔夠膽爹一聲

CU 學生會仲唔做野，print 大量 64 港獨，table stand 係 canteen ，宣傳共匪嘅不義
宣傳下共匪貪到仆街，佢地食屎到仆街。
整新聞集俾佢地，包庇假疫苗假奶粉嘅官就升官發財，食大頭奶粉打疫苗嘅就終身殘癈

原來全部都係曲線宣傳黎

拉起雪山獅子旗歡迎中國人參觀

台獨,藏獨,港獨,港英旗咩都出晒黎咪得

唔好得個講字，學生會快啲行動啦

係時候做野啦各大學生會

學生會家陣唔發威等幾時？
等到親共啲人都滲埋入學生會？
唔係淆下話？

貼香港獨立 校方收你皮先

講完做唔做到先得架

hkusu今年應該會無政府狀態
P.S.:蒼傲我屌你老母

之前去大三巴，見到有個檔位宣傳法輪功
結果都係咁多人，所以一定要港獨先有用

大環境差唔代表要畀班垃圾上學生會

當然學生責任係第二round組個合格莊接落去

呢d三殺位好難揾人上，尤其是響hku
china vision/無止橋/華為intern大把人狗衝

不知幾期待你叫多啲維穩圍幫拖
你未睇下搞大件事邊個蝕囉
最好叫多啲人黎一齊玩添呀

宣傳
廣東獨立
四川獨南
胡南獨立
etc...